［占卜］隨機塔羅占卜

隨機占卜

私人問題或課金詳細占卜可以tg我
Tg:

留喺呢度或者tg都好，我都唔一定會答

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

有興趣可以follow我ig睇下：

問題：依排比較忙，同女朋友成日鬧交，想問下之後關係如何。
稱呼：洋子
出生年月日：940617
對方稱呼：小敏
對方出生年月日：931009

問題：同佢會發展成點？
稱呼：說
出生年月日：29/10/1998
對方稱呼：茹
對方出生年月日：12/2/1997

問題：想問今年感情狀況
稱呼：ching
出生年月日：1996 12月10日

牌中亦都睇到你哋嘅關係而家的確係幾差，有好多阻礙，但係之後會有好轉，雖然外間依然都未必咁睇好你地，不過最緊要你哋開心，之後關係其實都唔差嘅，但係就可能會有競爭者出現

係有男定女人介入啊？

一開頭會得到人哋嘅幫助，同partner或者幫助你嘅人關係都唔差，之後其實都會慢慢轉好，不過做咗一段時間之後就會發覺開始冇咩方向，需要留意下一啲內在嘅問題，平時比較難發覺

簡單占卜入邊冇特別睇到

問題： 2019年內會否成功轉工？
稱呼：軒
出生年月日：1995 12 30

thx

問題：好想去海外發展，想問短期內會唔會有呢個機會/可能？
稱呼：Mandy
出生年月日：19980205

問題：28 A0男幾時先搵到岩既人唔駛做單身狗
稱呼：K
出生年月日：1990/11/05
累了